1q題 求秒！！！！！

用畢生精力諗出黎
學生最驚咩？(提示唔係東星班)

我係學生 我驚力

求秒求秒

驚死
因為驚死 所以學“生”存

我欣賞你既思路 不過錯

係咩類型物件or 人？

咩

A住grad

樓豬做咩miss左

錯咪miss

提示正常人每日都會做既事

睇鐘
因為鐘最多得60分(鐘)

求秒

第3頁開估

驚瀨屎

曹永廉

無人估到？連登仔

TSA

Lm

雖然係 但唔係我心入面個答案

漂流教室

返學

勇於嘗試 不過

麻辣教師